[行程指教]北九州7日6夜自駕遊，求指教

小妹黎緊7月頭同屋企人同男朋友第1次去北九州7日6夜自駕遊，同歷史無乜性趣，一家人去食下歎下

DAY 1: 5點幾落機 ->博多/天神check in->博多/天神行下食晚餐

DAY2:博多/天神午餐->太宰府著和服->島栖outlet

DAY3:能古島、Marina outlet

DAY4:一早入由布院、行由布湯の坪街道、check in溫泉旅館

DAY5:check out 、金鱗湖、九重夢大吊橋、回博多/天神

DAY6:門司港、下關唐户市場、小倉

DAY7:博多/天神、中州川端行街食野 4點上機

Q1.其實係咪Day3先攞車都ok?只為福岡市內好似都唔洗點需要揸車，好似要搵位泊仲煩？

Q2.屋企人想食宵夜同行夜小小街同埋有車的話，係咪住天神好似好d?

Q3.金鱗湖7月係咪無乜野睇，見d巴打話早上6點先有野睇，但我應該check out先去，值唔值得去？

Q4.天神、博多，邊到會多d野行？

感謝

1.係
2.其實博多同中州天神你都唔洗諗渣車，行仲快啦
3.無咩關係，其實個湖本身都幾靚，六點係有埋朝霧姐，我覺得本身個湖都靚都值得睇
4.我投天神一票

另外絲打知唔知道唐户係咪星期五都開，同星期六日d檔一樣，因為星期六下就機走人，得星期五去到

唐戶星期五都開呀
btw 如果去到marina outlet 同能古島碼頭 我覺得上下福岡塔都唔錯

推

same ask